
                      A mi no me ha llegado a gustar como para darle el aprobado, quizás pq me esperaba más de la pelicula.
La historia en sí es muy poco creible. Es de estas peliculas que te dejan indiferente cuando han acabado, o incluso decepcionado.
Yo no la recomiendo para verla en el cine, alomejor en dvd un domingo de sofá si puede valer.
        
            